韓國女唔要韓國男、香港女唔要香港男

不過人地韓國女憎韓國男係有原因
香港女? 連韓國男人都要鍾意到底係痴左邊條線?

係香港，韓國係少數族裔當中同香港人通婚率最高既種族，當中大部份係韓女港男
而香港係韓國人眼中依然係一個國際大都市
崇港程度雖然遠不及20、30年前，但都唔會覺得香港係落後地區
(根本香港新界求其一個地區D格局都靚過首爾)

所以韓國女仔普遍對香港男人有好感
再加上港男出名係細心唔大男人，遠好過大男人韓國人(依家已有改善)
除左身型比較瘦外，冇咩野係輸比韓國人
外表、打扮、收入、性格、外語能力、國際視野
完全係贏過哂D韓國男人
(韓國男人平均身高同香港男人一樣係173，咪以為個個180先得架)

反而d香港女仔真係唔知點解好鍾意韓國人
你估真係個個明星樣咩? 韓國人普遍係樣衰過香港人好多
性格又衰，行為又似中國人(大聲講野、隨地吐淡、撞到人唔講sorry)

已經見過唔少女仔寧願去韓國比人一夜情咁玩
都覺得香港男仔輸哂
到底係咩一回事?

知唔知點解韓劇上面D男主角永遠都好好仔、好浪漫?
因為現實冇既野要係電視度演出黎咋嘛
韓國女人睇到D電視根本個個都笑而不語，冇一個人會話現實會有依D男仔
香港男仔都未必係個個好好
但係要做到韓劇上面既男仔咁既性格，其實唔少港男都有

係大學一分就知邊D係韓國人
講野又大聲，髮型又樣衰、樣又衰、著衫又奇怪既就係韓國人
反而連中國學生個樣老老積積
點似韓國人咁眼又細面又大

智商問題

連登仔幾時先學得識唔好用男人諗嗰套代入女人到？
九成港女男朋友都係港男
你話韓國女唔要韓國男佢地條仔咪又係韓仔

咁咪好囉
韓仔食港女
港仔食韓妹
大家都開心仲唔駛煩

佢哋抱怨嘅原因係港女食到韓仔 寧願去做狗俾人摑都唔收佢做兵
但連登仔就冇份溝韓妹……

其實港女去韓國ONS同港男輸晒係無關係

輸嘅只係港男裡面嘅毒L，毒L唔識溝女先係問題，應該源頭解決

計我話中小學必修科應該加人際溝通，好過讀埋晒通識唔知做乜7

隔離飯香呀嘛

韓國男人出名大男人
同佢地結婚又要貼大床
嫁過去果班都ON99

佢地睇得韓劇多, 以為個個都係 都敏俊

你太片面 真係有女仔同我一樣諗法 覺得港男最好

我覺得港男係NO.1
英文好過日韓中台
最細心
最有耐性
人又大膽得黎唔會大男人

台仔好小氣 人蠢又要大男人 ugrad好似得5k港幣
韓仔普遍樣衰 j短 大男人 唔尊重女性（去過韓國旅行都feel到！）
日仔 大男人又細膽 無撚用

台妹萬人砍 派帽當食飯 結婚之後要你養埋佢屋企
日妹出軌率最多 尤其婚後
韓妹好好 無嘢講
港女 唔識講 你地發揮

我覺得比起睇國籍 睇對方實際行為去理解一個人個本質好d⋯香港都唔少中出即飛搵食男/大男人